不斷屌唔同嘅女人

「不斷屌唔同嘅女人」就係男性人生嘅意義。

首先，從生理角度出發，呢一點絕對合理，男人係可以射好多次精，能夠不停周圍留情種。

第二，你試諗下，未屌到條女之前你副追女Engine係咪Chur得好恒？一旦屌過之後，就變得懶懶閒，甚至由得段關係自然散？證明男人溝女人嘅原動力，好大程度係源於想屌佢個閪。

第三，有冇發覺你一生中，念念不忘嘅女人，係邊個？就係你有好感，但又屌唔到嘅女人 。呢種「念念不忘」嘅思緒，係提醒你「Mission Incomplete」，所以呢個女人會不斷浮現喺你腦海中，目的就係提你要去屌呢條女。

第四，呢一點你冇得呃自己：如果可以，你一定會出去偷食屌其他女人，Right？根本就係本性嚟。你冇做到，唔係唔想，係因為你冇金城武，吳彥祖咁高大靚仔姐。

基本上所有男人天生嘅Aim都一樣冇變，依然係以「不斷屌唔同嘅女人」為大方向，只係個社會啲左膠思想要一夫一妻制喺道德嘅捆綁下，冇人夠膽講出事實姐。

死垃圾又抄post

所有連登仔老豆都係我襟兄弟

唔怪得你老婆都不斷俾唔同既男人屌

衲dee